冷氣機好嘈

一開無啦啦個摩打嘈到拆樓咁有無救
美的

Low fan係咪好過low cool